開致富定耀才好

定有其他選擇
想出入錢方便
係咪依架有子母戶口
利申 用開中銀戶口

我用致富
個apps 幾好用 服務唔錯 唔硬sell 你

我都係致富

出入錢點？

買十皮一次以上，耀才平d $50最低消費
以下既話 致富平d $40最低消費
買賣一次，致富送10次即時報價
系統其實一樣，用mh
兩間都係pps 入錢

我見依架好似有咩子母戶口 有冇巴打試過

我pps 入都唔駛通知

用緊致富so far so good ，不過有朋友推薦富途話個app更好用

入錢煩唔煩

有冇話最低入場費
上網話開戶要放一萬先

致富
Join新客戶無最低佣金 app幾好用set止賺/止蝕好易
窮撚散戶之前用耀才不過最低佣金50太貴 轉左會

最低唔係40咩???
定係做緊PROMOTE?幾耐時間

4月1日-9月30日join新客既promote呀～舊客介紹新客好似都有但唔知仲有無仲緊

用緊渣打 係咪垃圾 之前貪佢無min charge

垃圾黎

不過唯一擔心係長渣果類都可能放銀行

平時 ATM 入數，1－2個鐘用得

出錢點出？

即日 好過耀才

拎錢 1-5 1:00前 4，5點左右會過到俾你
入錢就快好多

佢個Top Trader要點用

指邊方面，登入定介面問題

冇用過耀才
致富入錢拎錢都快 買賣股票好順 沒試過想買賣然後死機

最近開左致富 等戶口開通就試下 聽朋友講唔錯所以開 d經紀都好友善

用致富Top Trader，登入介面填返致富個server就得

富途平令正

app同電腦program超好用

咁存倉費同單次落盤ser. Charge 大約幾多？thx

5.5交易費
但注意富途無合單
唔駛存倉費

如：
賣盤：
100k (2)

咁就分2張單
即係收$11(未計stamp其他雜費)

我入錢用 PPS 即時過數用得
拎錢就睇你 Link 邊間銀行，匯豐中銀好似一點前 Request 即日過到數。

講功能唔夠ib好
講方便完全輸比富途
講安全性同銀行冇得比
講價錢富途ib又完勝
究竟仲有咩原因會開致富耀才

照巴打咁講 咁應該開邊間

富途 牛牛

出入錢都一樣？

玩孖展,耀才俾到最高Margin
其他行玩孖展，慘過食屎

致富買唔到市價盤，下下都要用增強限價買

邊間齊盤買？

致富舊客好撚貴, 轉左用牛牛爽好多

牛牛要唔要長擺一萬落戶口

篤手指。熟客一蚊都無t2先入數
唔知ib果d有無電話盤？去旅行開緊會上唔到網打個電話都落到

唔需要

點查ib有咩債券買？睇岩一兩個但唔知點查

富途完勝啦 用左返唔到轉頭
致窮同妖才算吧啦 介面樣衰資料性低不特止
佣仲要咁貴 存提款係快既
利申:短炒富途 一通做中線股

巴打絆緊邊間？

用

你用咩app呀 係咪你自己on9